
\documentclass[a4paper,11pt]{Poly}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{hhline}
\usepackage{graphicx}

\newcommand{\Figures}{./Figures} % Répertoire des figures
\newcommand{\Sources}{./Progs} % Répertoire des figures

\newcommand{\defaultfigurewidth}{0.7\textwidth}

\hypersetup{
  pdftitle={Langage C - Architecture et environnement de programmation},
  pdfauthor={Thomas Guyet},
  pdfsubject={},
  pdfkeywords={}
}

\begin{document}
\title{Langage C}
\subtitle{Architecture et environnement de programmation}

\institution{\href{http://www.agrocampus-ouest.fr}{AGROCAMPUS-OUEST, Centre de Rennes}}
\author{\href{mailto:thomas.guyet@agrocampus-ouest.fr}{Thomas Guyet}}
%\pagewebcours{http://www.irisa.fr/dream/Pages\_Pros/Thomas.Guyet/}
\maketitle

\tableofcontents

\input{Archi.tex}

\input{Environnement.tex}

\input{Compilation.tex}

 
% \clearpage
% ~\newpage~\newpage
% \ifodd\thepage ~\newpage ~\newpage\fi~
% %\cleardoublepage
% %\null
% \thispagestyle{empty}
% \vfill
% {\small Guyet Thomas, AGROCAMPUS-OUEST, \today}

\end{document}
